有咩野食野飲可以補下喉嚨

好痛

唔知點解飲可樂會舒服啲 但之後都係一樣

水

雪碧加鹽

咸柑桔

戒緊糖 不了

已經飲多左 唔work

。。。

你試過未?

仲有 throat coat tea

用海鹽或粗鹽開暖水漱口，昻高頭漱喉部，唔好飲
唔好過水，一日數次，有助消炎

著條 以毒攻毒

燉雪梨

熱/燉黑糖水

野葛菜水（足料好火喉）

7-11 78蚊一盒龍角散 一食就見效

Lm

煲蘋果水飲

我靠龍散同金嗓子

廿四味加鹽

火麻仁

竹蔗茅根

油甘子茶 好work
不過隻味唔係嗰個受到

狗糧

含L

飯前，每日四次， 每次十分鐘， 切記含前不用清冼

試過 好過飲咸竹蜂